聽日會去遊行既入一入黎

想同大家講 聽日一定一定要做和理非
依加係打民意戰 如果聽日勇武的話 會令偏向反送中既和理非失去信心 更加俾對家有位入我地
要勇武再擇日
聽日一定要做和理非

Push push push

.

香港政府，血債血償

聽日大家要小心有鬼！！！！

聽日大家要小心有鬼

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

慎防有鬼！

推阿

聽日一定又會封路又盛搞躁大家 大家要忍得住阿

林鄭林鄭林鄭

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦
林鄭暫時收回逃犯逃例危機其實仲未解除。隨時可以攞返出黎二讀，由其係十月陳同佳出獄前最有機。所以在此緊急泛民快快快手推出條私人條例草案以日落條款方式引渡陳同佳。

第一，建制、政府都冇理由反對因為佢地由始至終都係話修定逃犯條例係要處理台灣殺人案，否則自打嘴巴。第二，政府之後就會少一個理由修定逃犯條例，就算再有慘劇發生可以證明日落條款有效解決問題。第三，泛民可以攞盡光環，可以收曬廢老廢中擺聲話反對修定條例o既人係冷血等鳩論。第四，可以改善泛民一向得鳩up唔做野形象，一鼓作氣贏埋區議會、立法會。

泛民潛左水咁耐係時後上水啦，我地唔介意你地攞盡光環，希望你地唔好枉費我地義士o既付出。今次幫你捉埋鹿，識唔識脫角就睇你地。係議會入面o既角色靠曬你地，我地已經做盡。

推到泛民做野！！！

邊撚個有鬼呀又分化 食撚咗屎？

唔撚係分化阿屌 我既意思係警犬混係遊行到做鬼

咁鐘意捉鬼自己捉飽佢